818 一定要出嚟 好多以前唔去遊行嘅朋友 今次都話都會去

818一定要出嚟 三百萬人遊行！！！

（手動轉，請接龍）
人腦忘記...但有記錄的

1996，功能組別產生
1997-2002，負資產八萬五，數碼港變地產項目，教改 。
2002，董建華連任。
2003，被隱瞞的沙士。
2003，強推基本法二十三條。
2004，引入自由行，產生水貨客問題。
2005，吸血鬼領匯上市。
2007，強拆皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元。
2011，修改議事規則，議會聲音被滅。斬拉布 驅逐議員
2012，硬推國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款事件，首次出動防暴警察，最終撥款335億，發展及後未見有幫助社會
2015，啟晴邨鉛水事件，不了了之。
2015，銅鑼灣書局事件，不了了之。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，致今仍未完成。
2016，6名民選議員被褫奪資格、定性魚蛋運動為暴動、強加部份社運人士港獨標籤、製造白色恐怖
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元。
2017，硬推國歌法。
2018，割地一地兩檢。一位市民為此自殺
2018，沙中線沉降，不了了之。
2018，山竹亂象仍說「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情。
2018，天價硬推明日大嶼。
2018，觀塘音樂噴泉5000萬。
2018，屯門河上長86米的行人天橋1.34億。
2019，硬推修訂逃犯條例 警察使用過度武力。香港人對政權失望 多位市民自殺表達訴求 以死明誌
2019，中環海濱硬送中。
2019，隱藏將推普教中，監控燈柱，社會信用體制，想全面控制香港人，一國兩制名存實亡。

因台灣殺人案林鄭月娥硬推修改逃犯條例引致：
2019，609-100萬人遊行 616-200萬人遊行 漠視民意 社會各界紛紛表態包括公務員金融業航空業及其他社會各行各業市民805大罷工 國際關注 特朗普連發聲明 多個國家發出旅遊警示給香港 林鄭月娥想攬炒香港
2019，612草率定性暴動 不正面回應5大訴求 不撤回惡法 不撤銷暴動定性 不查警暴警黑 不落台
2019，721警黑勾結，元朗港鐵白衣黑社會恐怖無差別傷人，致今無白衣人檢控或黑警受查
2019，濫捕700多名市民，更草率地立即控告部分人士干犯暴動罪、及後黑警開始加劇濫暴濫捕，未有警示下使用過度武力包括橡膠子彈、布袋彈、海綿彈。多次暴力對待示威者、記者、描頭部開槍，使用過期催淚彈、派卧底進入示威者當中煽動衝擊

2019黑警罪行回帶：
1. 少女被射單眼已致盲
2. 教師被射眼視力永久受損
3. 元朗故意縱容白衣人恐襲，無差別攻擊市民
4. 使用過期催淚彈攻擊示威者，形同化武
5. 向老人院、民居、未疏散市民之街道放催淚彈，無差別攻擊市民
6. 室內（葵芳站）射催淚彈 太古站 近距離開槍掃射示威者 在拘捕後使用武力逼招認 不人道對待
7. 橡膠子彈、布袋彈等致命武器射頭
8. 警棍扑頭 拘捕後繼續使用不適當嘅武力 導致示威者頭部流血 門牙斷裂
9. 扯下少女內褲，故意羞辱佢
10. 暴力襲擊女途人並施以暴力
11. 毆打記者 不帶委任證
12. 槍擊記者 屌記者老母
13. 拘捕救護員 不給他們救示威者
14. 攻擊救護員 胡亂將催淚彈丟入民居 教堂 食肆
15. 掩護無差別傷人黑社會及大陸福建幫離開
16. 未經允許進入商場與撤離中示威者發生衝擊
17. 懷疑部份大陸武警已混入黑警

黃台之瓜 何堪再摘
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

被禁去818

手足 唔緊要我代你去

推

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

十項推文 試著說
勿忘612、721、805、811
六烈士 一眼 七百義士前途 一下裝

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉疑插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、被捕者警處放出後 腦出血、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、皮肉剝離斷筋血肉模糊
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙、
今證實周日被捕人士移送羅湖文錦渡後，各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

#五大訴求 #缺一不可
#撤惡法 #銷控罪 #非暴動 #查警暴 #真普選
#光復香港 #時代革命 #香港人加油🇭🇰💪🏻

多謝,代我行落去,喺X萬上面記得+6,代表埋6個義士

818維園見

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！